Fecha: 3/7/2017

IMPORTANTE DEL TUTORIAL
1. pedir permisos al usuario para que el dispositivo permita que la aplicación lance la notificación
2. verificar permisos
3. el contenido: que mostrar cuando aparezca la notificación 
3.1. El titulo, el cuerpo, la categoría de notificación (en este caso : mensaje)